依家香港仲有冇地方有類似AEON VIRTUAL PAY既服務?

以前有既時候明明幾好用,2016既時候摺左
外國例如PRIVACY CARD嗰啲又唔受外國人玩

依家仲有冇呢啲可以無限分拆虛擬信用卡既服務

DBS 打上 CS 開

有冇話隻服務叫咩名

網上購物賬戶